Resident Evil 3 Remake Nemesis今集玩火槍

我最期待既火箭炮無出現
我既直覺話比我知 今集既劇情好短
Speed RUN 應該一個鐘內爆機

Who Do You Call When the Police Murders？

竟然冇左火箭炮
有冇搞錯?

可能火箭炮會唔合邏輯掛